【入黎】 法輪功 同 大紀元

袁弓夷講法輪功個post 一堆五毛衝入去

袁爸爸係直播表示將來滅共既頭號組織就係法輪功 唔會係香港人

仲有個廣州五毛 蓋亞奥特曼 扮香港人
以為香港人叫鹹蛋超人做奧特曼，叫佳亞做蓋亞

又唔知青關會係乜
又話法輪功同青關會係一班人
話法輪功出1000蚊一個人頭去遊行

我對法輪功既睇法
拿
法輪功滅唔滅到共我唔知
話人係邪教果D唔該比證據
人地淨係打下坐練下氣功wfc

佢地出街個樣的確對於香港人黎講係冇咁吸引
但係人地玩和理非玩到全世界都有分會
我以前去東歐旅行都見過有法輪功
海外反共團體亦都以法輪功最為活躍

呢幾年佢地開始識玩，將自己變成左一個中共滲透唔到既國際平台，訪問一堆人仲要不分立場，鄭文傑梁晃維白兵梁家傑同埋袁爸
都有

連提及獨派手足都係正面報導

所以我唔覺得佢地係偏幫任何一方，咁多年由此至終都係以反共作為第一要務，某程度上比香港人更加有影響力

雖然好唔想承認，但係我地終於黎到同大紀元企埋同一陣線既一日

而家好撚多五毛想用大家對法輪功既既定形象黎抹黑大紀元，希望各位手足企硬唔好比五毛乘虛而入

班1毛根本講唔出法輪功做過咩衰野
除左跟支共屈人係邪教就無第二個point

法輪大法好
真善忍

其實法輪功有幾邪
從來都冇人正面回應過

我係以事論事
非信眾

而家呢個年頭仲會唔會有人敢訪問咁多人先

佢地嘅反支精神值得學習

支共吹佢地洛摘器官
但係全世界都知邊度做依味

諗下連最應該反共既美國之音都曾經比人滲透到癲
除左大紀元之外真係冇一度係100%安全

人地出命反共 由1998年開始反 身體力行

香港人唔好講出命.. 開始有heart 反 都係2014先開始

大紀元曾多次作新聞

大紀元屬下新唐人，曾在抗爭現場掩飾自己身分

證據

冇證據我話我係Pompeo都得

見法輪咁多年, 唔覺有咩特別

總之反共係同一陣線咪得

武漢有鳥群說成是烏鴉數量暴增

引起死亡人數眾多的懷疑，屍橫遍野，後來被證實沒這事

掩飾身分好像是在商場，一番擾攘下被其他現場人士要求show記者證

支共政權令人民無法向上流，全國變韭菜

法輪功令中國人對生活保持期盼，由身心開始改善

結果就被支共抹黑成黃巾黨

報導，link
「被證實」？比邊個證實？中國共產黨？

證據，唔要「好像」

都係果句，大紀元以前既報導係唔可取
唔代表而家佢地做既事係錯
更加唔代表佢地係邪教

推上去推上去推上去推上去推上去

因為中共最怕法輪功，法輪功有打不死的精神，越打壓，越頑強，中共越強摘器官，越誣衊，法輪功越要曝光中共邪惡……

法輪功媒體還有看中國和希望之聲。

新唐人都係

去年看中國派好多漫畫海報，有收藏。

好少睇大紀元

但覺得大紀元個問題係 fact check到

成日話蘋果係香港唯一黃色紙媒，個個都忘記左仲有大紀元

寫作手法，不過我剩係睇佢訪問